話說見到有文宣時間表星期日去英領，我屌你老母！

好奶唔奶奶英國，佢一手推左我地落火坑燒左20幾年自己呢家不斷日落緊，仲未計佢國家國民奶中共條數邊條天才搞張文宣圖水人去英領！我屌你老母啊！

你話今次奶錯侵侵，今鋪星期日奶番Pelosi同Rubio補數就話啫

班英國佬回撚晒塘啦！

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

有5毛負評